# עדכון פרטי משתמש (SetCustomerDetails)

## הסבר
עדכון פרטי המשתמש.
> שימו לב! הפקודה מוחקת את פרטי המשתמש המעודכנים במערכת.

## ביצוע

**פרמטרים:**

* `token` - הטוקן שהתקבל בהתחברות (או טוקן חד פעמי) - **חובה!** <small>| `String`</small>.
* `name` - שם לקוח <small>| `String`</small>.
* `organization` - ארגון <small>| `String`</small>.
* `contactName` - שם איש קשר <small>| `String`</small>.
* `phones` - טלפון איש קשר <small>| `String`</small>.
* `fax` - מספר פקס <small>| `String`</small>.
* `invoiceName` - שם לחשבונית <small>| `String`</small>.
* `invoiceAddress` - כתובת למשלוח חשבונית <small>| `String`</small>.
* `accessPassword` - סיסמת גישה למערכת <small>| `String`</small>.
* `recordPassword` - סיסמה להקלטות <small>| `String`</small>.
* `email` - כתובת אימייל של מנהל המערכת <small>| `String`</small>.
* `creditFile` - משווק המערכת <small>| `String`</small>.

**פקודה:**

הפקודה היא `SetCustomerDetails`.

דוגמא לבקשה:
```
${url}/SetCustomerDetails?token=${token}&
```
תשובת השרת במקרה של הצלחה:
```json
{
    "responseStatus": "OK",
    "message": "ok",
    "yemotAPIVersion": 6
}
```
